有冇人唔同人生階段會鍾意聽beyond唔同嘅歌？

小弟唔敢認係資深beyond，都係聽開大路野
小學初初接觸因爲今天我同光輝歲月愛上beyond
去大學階段迷上冷雨夜早班火車等等，感受果種惆悵
到而家做緊野就狂loop灰色軌跡誰伴我闖蕩

Forever beyond

我係咁loop 不再猶豫，無悔這一生同光輝歲月
利申 : Beyond fans

今天我

巴打聽得好正面

冷門推介：又是黃昏
唔好聽小島版本，一定要聽家駒唱

中學生個陣聽冇乜特別，大個左聽真係唱入心坎

同埋曲風算係特別小小，好想有多d哩類作品，可惜

再見理想最正 (家駒獨唱個version)

一聽到開波guitar solo個bend線已經起哂雞皮
每一段歌詞就好似一個情境咁,chorus果段正正描寫緊當時beyond每個人嘅心聲
中段個guitar solo更係蕩氣回腸,畫龍點睛
家駒唏噓嘅歌聲真係百聽不厭

1986年cd版

1991年紅館live

btw五子時期玩d rock/punk野都好正,同四子主打pop都係各有千秋
三子時期冇留意了

可能我而家係求學階段 每次成績考得唔滿意我都會聽 提自己唔好懶散 發奮圖強

三子時期其實都有驚喜，幾鐘意不見不散

早班火車forever